唱呢首歌，可能真係唱左你做兵既心聲

填詞：梁芷珊

"平日杯酒不沾 今晚總喝不厭"

或者自己總會因為佢，最少都醉過一晚或更多

"我努力試探你 接受我的真心可以嗎"

為左佢不斷去同佢傾計去了解佢，為既只係希望佢可以接受到自己對佢既心

"怎麼你眼裡只得他 我也不知道"

諗極都唔明白點解佢會選擇左別人，可惜既係佢眼中既"他"唔會係自己

"如今這算甚麼 你是否非他不嫁"

好想問一句"你係咪真係揀定左佢，希望佢係你最後一個伴侶？"

"當選了是他 我認輸 都不可怕"

知唔知其實當你選擇左佢，就算要我認輸，其實根本一點都唔可怕
反正我其實已經做不了什麼。

"最怕其實被取消資格 還不知道 拚命掙扎"

最可怕既係，原來自己在佢心目中什麼都不是，但自己卻不斷咁去付出

"如今這算甚麼 我是否這麼討厭"

有時真係會問自己一句"我係咪真係咁黑人憎呢？"

"只知道付出 以後都不知怎算"

最可笑既係，除左為佢付出之外，咩都唔識做，之後要點自處，亦都唔知道

"最怕其實是輸得很遠 還不知道 惹人生厭"

或者最怕既一個事實就係，原來由始至終，自己都不值一提，更被你討厭

被取消資格的自己，卻只想為佢付出。。。
或者自己只係一隻兵。

祝各位做緊兵既巴絲，
早日脫離苦海，唔洗再做兵，

將來既事冇人會知
可能到有一日,佢會明白你既真心
又或者
會遇到一個更懂得欣賞你自己既人，
各位共勉之。

請多支持,如喜歡可訂閱YOUTUBE CAHNNEL及FACEBOOK PAGES 等等,多謝各位

YOUTUBE CHANNEL：

FACEBOOK PAGE：

EMAIL：
moonmanmusic01@gmail.com

幫推

你又出現啦

老是常出現

將軍令先係囉

呢種歌的確唔止一首既

取消資格 緊係正啦

但 陳小春 擺明就係死 mk 食女無數, 佢似狗公多過兵
所以佢唱唔出個 feel

當年個HIP HOP LOOK唱情歌個構思好創新

今晚試少少野 開左超任玩

=.=

表情

咁直白既歌詞都要開post解

都係share下
當然我都信大家都明